【有圖】佛州搗國際賣淫集團封「骨場」 拘捕8名中國女子

美國佛羅里達州警方掃黃，搗破涉及中國人的國際賣淫集團，拘捕8名中國女子。
8人年齡介乎27至58歲，被控敲詐勒索、依靠賣淫收入維生、賣淫等罪。
警方經過8個月的「放蛇」行動，拘捕逾200人，查封至少12間以按摩院為幌子的淫窟。美式足球超級碗應屆冠軍新英倫愛國者（New England Patriots）77歲老闆克拉夫特（Robert Kraft），早前被警方在一間按摩院內安裝的攝錄機拍到兩度與女子性交易，被控教唆賣淫。
有佛州人表示，丘辟特（Jupiter）有不少掛羊頭賣狗肉的「按摩院」，不諳英語，只操普通話或廣東話的中國女子在工作。警方視她們為販運人口受害者，指她們由中國抵美後，終日被困在按摩院，被迫賣淫。
警方懷疑該人口販運集團在紐約以至中國有同黨，涉及2,000萬美元（1.56億港元）。當局着手充公當中200至300萬美元（1,560至2,340萬港元）財產。

咁嘅樣都有得賣淫 有冇咁飢渴啊

對鬼佬黎講

呢d你極品黎

要加錢先有架！！

一個也不能屌

27-58歲，邊個係27歲？

屌你老母邊個似27歲

識食

係咪打錯字？ 72-85歲就信

其實鮑姐都唔差

小弟唯有在旁吶喊助威

唔掃點有新女入

個個都奇型怪狀骨格精奇咁款

呢8個係雞頭？

點屌得落呀

用如來神掌幫你按摩

左上1我ok

右上第1果個